[熱烈地彈琴系列] 周嘉儀情人節宣佈分手

今日係情人節，周嘉儀如常喺fb同fans玩互動，佢貼咗幾張著住紅色背心裙嘅相兼留言話：「各位早晨，今日係2月14號星期三。今日部份時間有陽光，夜晚沿岸有霧，都幾溫暖，15至19度。正所謂女為悅己者容，不過+2(嘉儀)就覺得扮靚啲可以令自己開心啲醒神啲，唔需要係為任何人嘅，+2(嘉儀)喺度祝各位無論有情人定冇情人都快快樂樂，開開心心過每一日。今晚我就同一大班朋友一齊食團年飯喇，你哋呢？」

比人隨插即棄

佢條仔係邊個？

大陸

分手？

係

各位巴打又有機會啦

粗重野我黎